CMHK就完 求Plan

主要想大量數據用
心目中prefer CSL用量皇呢種plan
tg: BunnyTwo

成班smartone 入嚟鬼打鬼